[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (294)

Post?

5.5

又等唔到 4.5 2倍

白帽

又你

白帽黎料快all in

快入

我都想派錢又我

Gooooooo 已買廢城@5.5

户口又無錢了

慢

岩岩有
仲有 有無人可以派我 睇緊醫生

2c -6

快撚啲入屌你老母

費迪蒙迪路呢????

又派你

負評羊大錢

4.5細JEL

跟左主勝 上呀屌

Yes

主勝

白帽快w

白帽主勝

主-1 大針

白帽快d上力啦

2c

咪和就得

白帽俾d力啦

我岩岩上上下堂 嘔 嘔到仆街 成班撚屌唔敢笑 驚我嘔埋落佢地到

比哂綠帽你班撚樣帶

黑單讀咩

廢人聯守住

主勝屌

換費迪蒙迪路啦

賭術學院

費城冰角

廢柴聯 一定得

3c -5

3c -3c!!

主隊入波未？

入未呀屌你老帽

Ive

2017廢聯一定得

4.5落唔切 fuck

7.5

廢城gogogo

職乞系

都未開波

客ng

條撚屌成日唔交功課

jel大力D !!!

希望唔好比人擺上黎 嘔得好撚變態 本來沖緊去廁所 佢老母d人阻撚住哂條路

有無學校開 賭博心理學 ?

屌你

費聯入波呀

入波呀仆街白帽

不了

有 有埋計21點既

shiga

investment psychology

有開畢業做咩

唔理啦 大波就得

馬會

伯母快入啦

攞正牌，職業賭徒

贏要谷 輸都要谷

咯咯咯

費城應該fg

唔知幾時再請操盤手

想追和

又妹妹下

下盤！

白帽冇中過龍

睇黎我又要放棄

主準備入波了

主隊龍都未中過想入波
今次吹奏唔藤

Me

冇高蛇指揮唔敢亂買

廢 快 @5.6

無我ma

廢城下盤gel

比個12m 白帽

屌 白帽仲未入

who are you?

we are 高士路

同我講？

和就gg了

下盤

費城fg

旁門左道

客7.4大家可以all in la

一個連c幫幫4.5大既朋友ok?

入球小cashed

Agger

角呢

客

白帽 和波豬半我都ok
唔好豬埋

我

出手了

6c mei ar

黑單加持

有架啦有架啦

thx

一陣係無入 球

主隊入波我自殺

利申:唔想死住

頂住

4.5s

Me2

利申
主贏
客贏
00買哂

好

7.6客 all in左10蚊

邊間

等陣如果我輸有無人派 無錢睇醫生

青大

無入球99.9%

梳牙琴晚拉素唔生性

美景間炸脾

Ive有醫生註場

重心 0.5/1大

Is ok

派埋俾我

角細gel

隨便一隊反cup 冇錢了

撚有

得返50

主要入了

快啦 白帽

客要入了

雞脾餐 jarjar聲

主入未呀

你又系青大?

主隊

Dream big

0:0和氣收場

Bet365 死都唔轉平手盤 有咩啟示

Ive有睇醫生優惠。卓健醫療服務

唔係諗住有波入牙
兩隊傳下波仔就完場啦

入球小既手足可以落定馬會收錢

客頂埋！等收錢！

比個12碼白帽

87分鐘黑球12m就搞掂

屌你綠帽入未

買左一球希望大啦

4c -4

要gun了

係

4c 3.5b cashed

超重心綠帽2.5細
即場無入球

人人高士路系列

No 加時前客入一球

搵日一齊早餐

連c baby!!

點攞

重鳩心 主隊入

針了

Lm

屌老母一路買一路買唔到
而家4c

好掛住間海南g同台灣野

主隊去呀

差主w就全中

準備入波

客肯刷角，好應該客贏

主快入啦，我唔想見琴獎門人呀

導演同我講 好戲在後頭

lm

入波呀

你grad左啦?

都無買

1 more c!

照留

主隊龍都未中過點入

唔知喎 我無ive
但有vtc

白帽贏今日全日戴白帽

白帽號

想追埋5.5大

幾時有3.5 過，吹？

白帽入啦

有

9up

我想落去入埋手上既50 駁命！

比角啊

白帽入未

入得未呀屌伯母

4.5s中 我派條重心料

20.5s cash

0.5b casheddddd

白帽你做乜9

主唔贏輸埋去啦 輸埋戒賭

兩日

絕殺

火車頭果場都係下半先入

白帽絕殺ok?

白帽贏 今日call溫哥華g

給我一個corner快d 那麼愛過的你

客入都咪撚和呀

導演

開大呀屌 比一球都好屌你老母

三日

下盤呀

你買左咩咁巴閉

預感87-89入了要

camera 導演，劇本，監制入場啦喂

埋位啦

停夠未

記我一個goal 可以不可以

絕殺啦

費城

等完場

美職班垃圾唔識入波

美職

5c -1 -3

放棄 慳返

入未呀
劇本1：0呀

玩極都仲有

半場叫左入無入球

無限金錢

仆街5.5s 頂住

笠白帽屌老母

真心係

Hi 大胃

大師兄番黎啦 準備入波

入未有

又off target

唔忍心見到六粒米巴比的jer
白帽入啦好嗎

1.5大呀屌你

快

比角啦

成班jer到最高點 個陣10分鐘

好彩岩岩無bin阿特聯

波叔

白帽屌你

我bin你了

粟米輸咗都有賺

6c

爆呀柒頭

多1c扮狗叫

唔洗補時

Lm了

4.5大大大大大

whoo whoo

白帽號
飯都食唔落

加幾分鐘時？

Whyyyy

白帽條大船要沉一半了

白帽絕殺

冇黃

主絕殺時間

1c more

冇心上堂了 攻咁多都唔入 廢聯

85分鐘入左6.5s !

比多角

有無手足請我食譚

挽留定六粒米

依家幾角

屌 想唔想入波架

廢聯下盤喎 仲要點先有心機

絕殺未

冇買盤 唔識

主入派100

1c

Blacklist 白帽

Bi

我諗九成人都買白帽

加時幾耐

Trash union 頂住

踢波會唔會睇盤踢

除非收錢打電話啦

客絕殺

買咗廢城

快！

黑名單唔見左

12m未

手持8.5細

補1min

絕殺六粒飯

咁少。。。

呢個回合大家表演咁好 打和！

Nice

角呀

有聲

Super

Noooooooo

絕殺好嗎

六粒米

伯母賤到

0-0 完

輸半

屌左主勝 完了

Jump

希望手足唔會比狗jer

含撚啦伯母

ft 5c dllm

玩撚完
大家綠字

一起針

支持

85分鐘入2000蚊6.5s

jump

76人cashed

吊咩，5c...

本身諗住小注玩 又係見同路大船加多左注

真係跳

全場角球最低位4.5
岩岩到好險

sorry bro
豬半

希望手足唔好jer我
我飯都食唔落

5.5s 嚇到心都跳埋

屌 0.5/1球 gg真係細 但點解要00

狗黎架開得一個4.5大又一出即跳5.5

仆街黎

屌

唔緊要

跟左

今晚再黎

盧蛇

5004.5s crashed
衰多手

下場再嚟500上萬

5.5大都開唔到

cashed住d先啦

NBA盧

當今朝無玩過
今晚睇岩再推

今日仲有冇波？

過關 主客和
2X3 星期日 64 阿特蘭大聯 (主) 對 紐約紅牛 (客)
客 @ 2.50
星期日 65 溫哥華白帽 (主) 對 費城聯 (客)
主 @ 1.85

主客和 星期日 65 溫哥華白帽 (主) 對 費城聯 (客)
主 @ 1.95

波膽 星期日 65 溫哥華白帽 (主) 對 費城聯 (客)
1:0 @ 3.40
0:1 @ 7.40

盧蛇唔係到出水 要jump了

屌你垃圾白帽， hea 踢唔刷角

想推軌

5個完？

輸返今朝紅牛啫，無事。
風吹雞蛋殼，財散人安樂

55

買盤咪嬴半囉 要幾有信心先直插

屌你老帽死撚左佢啦仆街白帽

得返230

跟你推哂落去

賽前有講 唔好jer

嗎咪係

加油呀六粒巴

成班jer 10分鐘就咪jel啦

紅白2串1
白玩

美職廢撚到個波都控唔撚定

哂我時間

yes

邊有大敢jer盧蛇
盧又中

竟然因為佢早左幾分鐘開波買唔到盤唔使輸

飯又話推埋下體就完 睇時間收手呀

真lo sirrrrrrrr！？

又係你

今晚只買一場

紅牛無跟到 伯母又輸半

祟拜盧蛇既手足出黎未

好彩3蚊上返20

歡迎來到「賽後你點睇」

巴塞晉級9倍

馬會個個禮拜都派錢

係遠處跑緊來

2場美職-300

主隊我愛隊黎
但有幾個停賽
好難揀

今晚正係推軌
正氣
最多走盤

1粒都唔比我😭😭😭
重注左 0.5/1 b

真係0:0

輸左50k 跳樓啦

玩即場 跟我啦

瞓了 8

美國人好古惑

Ip都唔洗check

巴塞要晉級了 4:0踢加時 美斯兩球 蘇9尼馬各一球

加時6:4 ft

挽留

求你再貼重注事前飛車仔 我想重注主 拜託

白帽手足我要跳了

推哂身家了

比50k 我玩好過

巴塞呢期fit 返
4:0 唔係問題

88

跟

屌 真係無玩過

留了

希望啦 fit還fit 要4:0 真係難

9倍抵口廿

冷靜

一齊 ？

下盤半格俾狗

同路。等埋

屌 買主勝

今晚
軌盤

聽晚
拜盤

買定先

+1

又綠字

今晚黎過

又回到最初的起點

大船必入水 好邪

今晚買柏度入波先

巴打好有米

有請我地今日既主持

尋日先輸左場9.5CS

盧sir

有賭未為輸
拉斯 5:2 追返

輸到要死啦

我星期六晚輸淨一百係戶口，靠史雲斯ng92分鐘絕殺返身，今日仲有500係戶口
有本就有希望

其實係貪心 我反手 就唔洗輸個注

allin 左車， 唔贏跳樓

我都係

6個7

再推，試試過關

幾時拎錢享受下人生

今日同聽日都有20k 拎 個d 唔郁了

信心幾大 想重注

點睇今晚場俄超？覺得下盤抵玩

今朝輸半馬拉雞
得返100
買左第二球紅牛 訓返
起身1:2 收錢
變左238

100買左白帽
其他買左 3:0/3:1/3:2/4:0/4:1/4:2 60
3:0/3:1/3:2 30
40蚊 無入球

半場再入300
無入球 @4.35 100
80分鐘
主客 第一球各 50
85
主客 第一球各20

最後戶口有680

Gun

又等粟米巴派錢

第一次跟

等德乙盧水算

西迷耳 唔敢買 發過誓

魯賓卡山不敗啵

摺埋啦

安治未磨合到
全隊20個換左人
魯賓卡山

咁樣話盧蛇
尋晚跟左盧蛇普馬斯 輕鬆收$

gUN

盧能夠

等六粒巴100先買到盤

車個場唔太穩

一齊

派我再起機好嗎

依家出發cash out

嬴盤唔穩，但可以走盤博佢有驚喜嬴多過一球

一完場就無晒人

巴打點解串埋閪維？

爭榜首

跟左你條飛.最後200睇你頭

仲有30唔知點玩好

今晚得10場, 仲要全部凌晨
都正常既
Btw gun左你條2x1

買個粟米肉粒飯食啦清

贏左求派起機

轟上盤

勁

唉 灰撚咗

你狗黎

all in車仔

已入驚佢遲啲轉盤

六粒大船

咁架 我尋日都輸到得3.4仲 玩鳩我

個名你自己改既

你唔識字

狗沖去入埋手上50 先

今日TITANIC

你買

唔tg 你地啦 太多人

我呢

👍🏿👍🏿

比下我

畫到手殘

很想要

點解呢排唔見咗貧巴？

好多張

wow

粟米巴幾肯唔當我cd-rom

岩先條飛中埋派你 唔洗抽，留一份比你

車

不過 多謝先 有我份

g持 & 3q

多戲 我琴日都有跟你推 之後睇唔到你出熱 on99走去積角大

希望做左善事會補好報

豬咁六千幾 差啲針

咗

因為要抽人派錢 臨開波先出到 sorry

連輸幾場
無哂錢
票米巴可唔可以下次抽中我

多謝

今晚入錢跟

希望你今晚贏我有個錢起機

今晚賭英西德三場算

岩岩入錢 已跟

入錢入得太多
搞到銀行打黎

百萬大戶

德假買咩好

入錢 指cadh out 入銀行定入馬會

係勁

早幾日前後入左6次錢
入到無得再入
今日打過黎問我有無轉過錢

六粒巴有冇得派我起機

再中就再派
依家兌定d yen 6月中去日本

(我驚最尾比人起底）

荷甲一哥二哥害人不淺

留定名先 去邊玩

中架啦

同學 grad trip 京板神
不過我未grad

起硬

正啦

中學grad？

又係六月去 會唔會撞到你架

求派起機

u grad 中學grad 未夠18, 點賭

怕咩拜你都嚟唔切 btw我六月都去日本 但我就快豬到去唔到

有緣會相遇

跟你中左 我就6月去日本

btw 有無人知越南兌盾定美金 4月尾short trip 幾天

五月去吉隆坡日本
六月去美國
七月去台灣
小弟無知
想問係海外有冇得係電腦得買波

從來沒我份

越南🇻🇳對美金
去到再換盾

盾

如無意外今日可以收到1500
差400

盾多 美金要少少得啦 去邊 小心D簽證

幾時先派我 等起機

夾張狗會波飛比佢

盾啦 拎美金會唔會俾人當水魚

愛你 我以後12碼射準d

返馬模la

美金啦 越南盾貶值太誇張 其實兩隻都通用 但我唔會想出街拎住幾千萬

可以
起美國Intern揾馬會出零用錢

👍🏻 終於有錢去旅行

有零用錢

盾啦
美金起機場先用得多

起機 場
起機起機

我五月尾都去日本喎

多謝六粒巴

關咩事 佢地個個都係咁拎 河內定胡志明

海外

起機起機

胡志明，星期四晚機，星期日晚返，有咩好玩

以上4個地方我都試過得

同埋真心唔好換咗多盾 因為盾係換唔返其實錢 因為同廢紙冇分別連當地人都中意收美金多啲btw粟米巴你自己揀 我既見意就係咁

玩女

京阪神 行下睇景 輕鬆既

搵local tour 自遊行去唔到咩地方

唔識講越南話

海外開個海外ac 仲好啦

收到 thanks 六粒 等起機

係囉，我想要365ac

無地址

係呀 d人好多都唔識英文

Vpn?

Fake gps?

無研究

有冇人撐拿玻里受平半

無 輸硬

聽日先買啦手足

今晚再起機

想問粟米巴賭齡幾多

史力加10.5 角大ok?

應該岩岩出世

最好就唔好show太多錢啦 特別美金 一陣又屈9你錢 又扮唔識英文

史特加 西維爾 車路士 上盤

一星期一次的下盤日又到了
大家小心

4年多d?
真心玩得大係呢2年
不過係呢2日好運d 唔好當我係大蛇

輸哂了

之前高登好似見過你？

以前高登唔係呢個名
同名既唔係我

呢幾日推得好勁

有冇巴打派

住過溫哥華都唔會買白帽囉

直屌 -1盤

布倫角大冇同路

又德假

坐走望贏

成件事好不智 我通頂乞錢輸錢 就係而加去睇醫生 都係潛水算

西咸 西維 布撚
ok

yes 嬴波唔難，望佢正氣羊多d
咁我地都羊多d

唔好晚晚挨夜啦黑巴

好想有日我可以派你

冇人派點賭

今晚靠大家幫手屌波了
今晚訓教好聽朝返工
希望起身收錢派錢

派我派我

有時咁玩法真係賺埋唔夠睇醫生，最多一星期揀一晚嚟玩就好，除非第二日放假。

屌到佢爆

allin車仔角大

今晚重心
不賭

不賭便是羊

問太多根本不會講

河馬蛇

好奇點解出面有另一個賭波po

邊度

bb

輸到甩褲 戒賭...一日
聽日出糧再賭

Po名係a1 a2 b1個d

想食熱香餅

又慳返5蚊

好撚貴

減完都唔夠比

今晚車仔失分

一齊嗌

食2手算la

我曼後上

今晚頭場細串德乙角細

熱食2串1

今晚4寸1 史特加 斯特拉斯堡 車 艾拉維斯
全部盤 有無人同路？

Rip

好耐冇見過釘板佬

東維爾 x 馬路士

典會牙-.-

海馬座

🌸

🍔

全餐都唔識贏

有無d穩陣2寸1

問黑巴

六dee

車仔 3:1

好悶 晏就冇錢搵

好耐冇錢贏，今晚有冇咩重心

贏到真係要還神

call g

琴日曼城大船 好在有半格

唔覺艾拉會贏

獎門人

智甲有無人識

艾拉轉12點半或者4點果埸應該會好d

有冇巴打教我睇平手盤

主隊主場長贏 客隊作客長輸

聽日智甲上盤

艾拉我愛隊黎
但今場好多停賽

艾拉就算啦 skip

邊場7.5b

又話買盤

咁衝動

我反而想知你想買邊場

買車仔角大？

琴晚我臨完半場射入一球 為球隊奠定勝局

暫時睇中一場智甲 聽日再確定
巴打做咩想知我買咩

唉 我屌

邊場啊

不如我直接今晚出水啦 你再汁

因我都睇中一場平手盤，想知係未同路

要你岀水唔係幾好嘅

但我咩信心，未敢加注

陽光男差場祖記 就fatfat啦 派？

睇完醫生 睇下有無安眠藥食 有就唔出

今晚車和/輸

祖記令我輸左4k

me too

今晚戒賭

琴日荷甲嗰兩隊廢柴令我輸咗四舊

呢人木三串一點睇

條

無眼睇

點解 仲想allin 1000

你揀果兩場係今日最強弱懸殊果兩場
點都有一場唔係正路我諗

除非佢有六粒飯巴打嘅運氣
如果唔係芬洛讓球主客和唔好博啦

今晚心水
卡山
史特加
車仔

芬洛我認為幾穩啵

法乙買唔過,所謂強隊都係贏十分左右，仲要得失球超廢，應該係最垃圾聯賽

今晚d波 全心客隊盤？

all in下盤

俄超2/2.5b穩唔穩

中哂有4萬5

16個

6穿42先岩

派我

今晚心水
安捷
史特加
車仔

冇閪維？

對曬

睇唔睇到個間野？

邊幾關 穩啲
想跟

西維爾死都唔轉半一高水比人買

艾拉強隊殺手
陣間西維爾留力就仆街了

無的派怎賭

數學題

艾拉維斯 1-4 皇家馬德里

西維爾 2-1 皇家馬德里

艾拉維斯 ？-？西維爾

西維爾一定贏,西維爾唔贏一定係打假

等折派

？

今晚大家點睇芬洛

閪甲強隊殺手唔係華閪咩

不賭便是贏

可以麻
得50本

琴晚都輸左比我

唔係切爾達咩

西甲好興打假

六粒飯巴
芬洛WIN OK嗎

六粒飯巴打今晚有冇啲角球入球心水

唔好住 小妹學緊 睇下班老細好喎

唔熟，不過建議你睇左陣容先買，睇下係咪平時個堆
如果係既，應該嬴波都無走雞

六粒大睇下我條串得麻

廢是佢留手出d 閪人

頭場岩岩講左，車仔未必開到2球
尾場唔識佢

了解 六粒茶主
假如他日有大錢到我派啦

六粒米巴派me未 屌波屌到氣咳刀無的派me

點買

手足𣎴要賭了

都覺得佢可能留手想買入球細

頭場卡山，可以小試8.5s
帶返頭盔先，我唔會買

記住派我 等緊起機

出閪人都未必入球細 可能係NBA
可以skip, 反而入球大就可以小注

我都50起緊 加油

想跟 買6x63 10蚊

巴打邊度睇慣常陣容?

6x63

六粒飯巴打一定要再羊呀

630蚊搏17萬

睇下早幾場 有嬴波/大勝個d 個陣容

同佢駁命#

之前都有無聊10蚊8x1次次差兩三場

我諗左好耐架

得返500 all in算了

得返30點買好

拿 我支持你 我跟十蚊！

精神上支持

500真係逐場推好啲，串一跛腳，真係欲哭無淚。

修喊贏今晚 我係未來人

agger

靈感到了🚬
有場波食撚滑

🚬💰

求開竅

睇黎可以跟

我20起

有啲心郁跟隊買下盤

史特加轉左讓平半

你分析出來定靈感到？

數據睇出來

最後30蚊有冇suggestion

甘5跟了

今晚跟定粟米巴了

粟米巴今晚要咩？

你個醫生有無睇個間丫 黑名單

原來琴日AJAX 輸個球咁ON9

頭場角細

想買史仔，轉左盤

豉油搶左csgo個po黎開

西維爾+車仔上盤

佢乜都搶

不要再說了

同利子一樣

Csgo開係體育台

二位巴打 數已找
希望尋日自爆個巴打 用到呢100

Yes 琴日比人入黎吊

一望就望到豉油個ac

個ac都幾靚
幫你爆出黎先

做得好 csgo好心去翻遊戲台

是油又中了

富者愈富 屌

巴打要剪指甲了

求你不 賣比你?

🚬

馬神今晚起機好嗎

再剪入肉啦wo

聽晚拜仁上盤派錢波 🚬

心水：
01 頭場俄超 主勝1:0 完

已有

魯賓卡山

安治 盤 8.5大

是日心水
安治 盤 8.5大
布撚
華西
轟
奧希金斯 2.5大 角細 盤

same

之後跟粟米爸揾食

琴日比ajax角大一po ching袋

魯山win
芬洛-1
西維爾-1
車角大10.5

粟米爸
記得派我

新手賭波 呢度最旺邊位

馬會黑名單
隔離post 詠巴

客w

上盤日

黑名單都比人jer

-.-

=_=

準備屌角大

精神支持你$10!

咁都輸既話 唔係假波真係打撚死都唔信

試吓10蚊8x1

$100 la
$10 中左又吾開針
$100 豬左又吾揼針

收到大蛇機密料

噓

咁請你講出嚟啦

1001

(｡ ́︿ ̀｡)

角場角大同路？

食一飛🚬
食完還是角大
就對了

煙剷

復活了 入左200

車仔今晚大炒3比0

靈感到了🚬

死煙產

同路，今日中左就會推呢口

Po條模擬出嚟會吾會比人屌？

六粒今日買乜

恭贏

多謝定先

lm 幫你嗌

單頭左車仔

今晚心水
史特加
費路

其實你地會唔會賭到個心成日掛住掛住咁
好辛苦，好想快d 開波
做咩都集中唔到

支持飯

俄超上盤有無得諗

買開十蚊注...唔會

玩得大就會

點同

轟

呢個真 聽日mid term都唔想溫 係咁睇馬會

可以考慮

咁少波邊夠賭

一齊食返口先🚬

真係冰封

買返口波先🚬

🚬💰🤑

買咩🚬

希望中 幫多d 巴打

幾時派me

求你我定要幫我

未諗到🚬

六粒巴幾時派我起機

聽日拜仁 100% ball

Cdrom發現案

豉油係咪2818個個？

我唔係cd rom

睇住份彩報 整返口🚬
羊錢就是咁容易🚬

5系

西維爾仲未轉盤1.65

幾時減肥

我屌 叫FATG-先啦

但韋c咸主場幾勁

無咗皮耶

4同6都大船喎

會唔會咁正路

我愛樓主

條3串1有啲危

我愛飛g

On9

全日正氣波都時不時出現嘅

卡山我覺得有d 危
車同西維
唔正氣就真係假波

4同6 應該最多1球小勝 或和波收場

正路日

買咗安治

車 西維 芬洛

西維串轟嗰d唔洗諗
燈下先

俄假好難估

卡山最高2.07 而家1.92

芬洛盤有冇同路

芬洛

買左西維對家

尋日差唔多除左祖全正氣

飛燕喎大佬

999

阿積士呢屌

1001🚬

綠帽

仲有幾十先到

幫下手

做咩咁既樣 真係扑野冇戴套 ?

🚬🤓

Hi

有無手足想一齊起機

me

10蚊 3*1 等收錢

1000

想跟

Post已開

Po霸

無人推?

on9?po霸都會搶1001先開

成13個reply先到1001

自己睇啦柒頭

西維連半一都讓唔到
危